[俾盡請入] 江若琳值幾錢？

跪求出價

$58

咁抵

$0.1

整容雞

$300 (口大 過氣女星 三張嘢 微波)

口大喎

So call都叫做明星仔。叔叔俾夠1千過夜，無限Q